台灣國防部發布年終影片：無畏無懼 守護家園

無畏無懼 守護家園

2020/12/30 05:30
明天為2020年最後一天，雖然國軍今年肇生數起事故，致使故參謀總長沈一鳴等人離世，但國防部昨日發布一支影片，展示包括黑鷹直升機、OH-58D直升機、F-16戰機、陸戰隊突擊艇等多項軍備，藉由畫面深刻表達官兵用性命拚搏，及在演訓中展現無所畏懼的勇氣。國防部表示，盼以此片紀念今年以身殉職的國軍將士。（圖：擷取自「國防部發言人」臉書，文：記者涂鉅旻）

人地嘅守護家園打外敵
香港嘅「守護家園」打市民

香港沒部隊，只有共匪

反攻

【海軍陸戰隊兩棲偵搜專長班第151期】克難週 從嚴從難